街坊不滿嘈吵與示威者理論遭私了 兩人被捕

周一（4日）凌晨於將軍澳停車場墮下重傷的科大生周梓樂昨晨（8日）離世，大批市民昨晚到事發現場悼念，其後大批黑衣人在尚德邨一帶堵路，衝突持續到今日（9日）凌晨，其間有街坊不滿示威者嘈吵，與在場人士理論，被多人圍毆受傷。

凌晨時分，示威者仍聚集於尚德邨停車場外圍一帶，附近因電箱被燒毁而漆黑一片，防暴警一度到場，並向人群發射胡椒球槍，示威者則聚集於天橋上，以物品堵住天橋出入口，並向地面的防暴警投擲磚頭。

有示威者到將軍澳中心及Popcorn，破壞美心、中銀、大新銀行、優品360等商舖，有人進入將軍澳港鐵站開喉射水及擊毁閘機，另有示威者以硬物擊碎《香港01》採訪車的玻璃，並在車身噴漆。

至凌晨2時許，一名33歲黃姓男子從樓上單位大叫，着示威者不要嘈吵，其後更下樓與在場人士理論，其間男子被多人圍毆，有人用雨傘襲擊他，男子頭破血流，雙臂染有鮮血，防暴警到場，男子清醒由救護車送往將軍澳醫院治理。一名29歲黃姓女子及一名58歲陳姓男子涉傷人被捕，案件交由將軍澳警區反三合會行動組跟進。

鳩拉

是鳩但拉2個在場既

anyway 做法不完美, 可接受 , 要改善

街坊不滿曼狗呼叫同類而伸張正義

希望尋晚個d有blackbloc

所有手足小心
通街都有cctv
行動完直接返屋企好易被追蹤到

11.11 7點鐘

全民三罷 遍地開花